衝入太子站？

封左就黎24，
考慮破閘衝入太子站？

衝入去做咩

睇到底發生咩事，已經24個鐘，太過唔正常

入去睇下到底係咪死左人囉 屌佢老母口講入去拉人 打撚錯另一邊線都算 打完人唔係拉 係困左係入面24小時 死左都無人知啦

咩都清哂啦
你落到去都冇用

死左人都唔會留響站入面啦

其實真係要，手足生死未卜

人地封站就唔撚入，香港人係咪太林善
而暫時又無任何方法fc到

等佢開番乜都無哂，其實應該5個鐘就要諗到衝入去

證據呀